邊條傻鳩係獅子山頂玩laser

搭巴士都比你射到

我都見到 條藍色勁光

黃大仙望到

差啲盲撚咗

港島望到

頭先我都見到喺燒烤場附近

依家有盞白色嘅燈